你點睇成日講人是非的人？

睇佢地唔到喎

敬而遠之，佢喺你面前講得人哋，都一定會喺人哋面前講你

正如好似啲八婆咁，好鍾意cap圖俾人睇，咁同樣道理，佢一定會咁對返你。

有時避無可避，尤其出街食飯，撞正隔嚟檯有人講是非，仲要男人老狗，五十幾歲嗰啲

遠離
係你面前講得其他人8掛野
一定會係背後講你
遠離唔到就唔好參與
唔係只會捉蟲